【粵語】求婚大作戰

主台:

專頁:

1

山下隻狗

禮

阿彌陀佛，輪迴！

又話del左

有冇片源

Hallelujah chance

依套經典呀